「搵樹洞」25以上巴打入

做野好辛苦， 平均搵3-4萬， 但係自己每個月得幾千至1萬蚊洗。 一收到錢， 6-7成扣起做儲， 個個月比條女追幾時入錢入幾多。

有時買幾千蚊玩具玩下，佢見我買野， 又想我送野比佢。 好啦， 我應承左佢手鬆d 就買， 點知一個星期起碼提一次， 問幾時。 平時出街我出晒， 算啦。 有時自己想抖下氣， 洗d 錢買下野比自己開心下。 你估我真係識變錢咩， 好似做債仔咁成日比人追數。 頭先同佢頂幾句， 唉。

認真post 冇人理

佢係你老婆定女朋友

飛咗條女 認真

買完樓咪換過條女

X2

入聯名户口儲錢結婚？
未結婚就各自儲錢啦
你又唔係揾得多
交幾多家用？
好似冇講

未結

有時真係有苦自己知， 已經好努力奮鬥緊， 硬係要不斷比d 責任我。 就黎吊頸都冇氣抖

搵三四萬做咩工

認真，未結婚就管住你洗錢
真心難頂
一齊慳都話，見你買下野又嘈住想要
好唔要得，大家成年人
互送禮物冇乜所謂，但唔係開到口要人送囉
好肉酸
上面班巴打講得岩，你好好考慮

x2, 日日比老豆老母屌唔比家用， 屌！
樓又打算叫我自己諗掂佢， 結婚外母要求又唔低。
洗又我既， 儲又我既。 壓力大到爆煲啦

辛苦工

報細數是常識吧

人生已玩完

咁唔好儲咁多錢囉
比儲錢搞到享受唔到正常嘅生活質素
為咗咩
p. s. 無搵得好似你咁多
但都個個月儲咗超過一半人工
而錯過咗好多嘢

D女人真係好撚自私

洗費又你比晒 結婚錢又要你儲

儲唔到又話你唔上進

一個唔該比頂帽你

咁我係有心想同佢一齊既， 佢係幾好， 不過就冇咩上進心， 同埋大小姐開享受開。
只係有時佢迫到我發老脾， 頂佢幾句就喊

話鳩知佢喊，唔好中計呀！

飛啦

做hilti咩位?難唔難搵錢

已經比好多人好